[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (194)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

我要求都唔係好高啫 點解出極都老鼠 狗 猩

有無巴打可以代訂22萬和服架同50吋電視

繼續睇豆腐

有d 眼訓

我覺得自己去唔夠10次都有貓貓好幸福

有妹有流星雨 預11點開場
想要廚房傢俬同埋得意野互摸

有興趣就加我
加哂會開朋友場
加完話我知咩字頭 島名 松xx

15張重新出發

有黑色框壁報板 求摸其他框

記住醒水順眼就要

LM

唔得呀第一隻就啡色鴨

岩岩唔得閒 終於可以追live

留名

加左

刷左咁多..咁快放棄?

留毛

皮蛋？

邊挖金礦邊刷

等收金

已加

V字 卡比頭

祝一路順風

同求
我得鶴個和服架
其他都冇

下隻中嫁啦

貓貓好多正野
檸檬娜 彭花 阿一 茶茶 杰克 爾光 艷后

加油呀

放過我啦茉莉 阿一

話說你有綠色和服未

Dim ah yau

連登良好交易格式（如長）
交易：

不良好交易：

金剛棒
金剛棒
金剛棒
金剛棒

會比人屌嘅交易：

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀
TT 貨品買賣又開咗左喇～
入場費 一張機票 ✈️✈️✈️

回覆禾留fc哦～^^

#識玩一定TT #交易

又係佢

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我未摸

你又刷緊？

痴線㗎

又中嘅

我比左綠你

7字頭thx
會帶野黎摸，但冇乜靚野

見到茉莉 阿一就食啦

喺我唔好唔要阿一先有咁既下場

仲刷緊動物？

阿邦都好正架

寄咗幾張比你，好快中你想要

我會㗎啦

我五色!!

有 紅 藍 紫 粉紅 綠

你地有冇見過呢隻

謝謝

俾我摸

加左 b 字頭

巴士打預埋我😭可 ？開到幾點？

射氣球見到東方風床舖好開心
點知.....
係好唔夾嘅藍色呀

dave哥幫訂okay?

好可愛

小楓

qq

嘩佢好得意

阿伯背心都幾得意

個頂想點

我都想摸

可唔可以比我摸

1次即中傑克

咁樣要粉紅同紫先
上你島比錢你okay?

有無巴絲可以交換下
想換啲未有既野 Diy卡我多咗

金盔甲
嵌木牆
獎盃櫃
狸貓擺飾
桃子驚嚇箱
竹筍燈
竹球
竹林牆
石桌
自然風花園桌
流水素麵
黃色落葉

你想要咩

原來我齊曬(圖中為支那TT)

唔該我要綠色

我有紅色

舊圖定點

加左，chxxxxx

我有金同紅

好早

我鍾意檸檬娜 貓女

係我趕走個隻

我得紅 紫 綠係身 其他要寄比你

拉仇恨

啱啱的

第6隻
今日見有朋友同我一樣 又係第6隻

恭喜哂

邪留丸公主絲 我加左你Cl字頭
我想要風神翼龍右翼同梁龍腰
你開島我陣間入來同你換？

巴打可唔可以幫手訂個粉紅色

通風

張圖load咗勁耐，以為你中好野

調頭走

岩岩3星左 改島改到死

差綠色同紫色

阿一既詛咒幾時完

想摸紅色同綠色

我都係 我重諗緊點解load咁耐

今日連續射左2張都係藍色

想要電視

我都鍾意 好索

恭喜

幾錢一張！！！

唔包電視

唔要就中咒嫁啦

你需要集郵嗎

有冇人可比我摸呢兩樣野
鋼琴+鋼琴椅

我都刷緊, 第一隻出老鼠第二隻出咗隻樣衰鹿

浴巾唱歌

我去你島拎錢喇

係我第6隻不過搬走咗了

好q

順手屌9佢開金剛棒

想掉佢落黑洞

好樣衰

收到

好，順便摸埋其他得唔得

你唔係有綠咩

相比前作少左既內容 希望之後會更新番
有傳夏季會新增潛水同博物館展廳

1. 潛水，博物館少了一個整個展廳，圖鑑裡沒有潛水的位置，雖然可能是3DS版特權，但整個海島不能潛水也太不OK
2. 土偶，雨天后挖不倒那些魔性的土偶，這個不該沒有吧，可能靠後期某個NPC負責？
3. 美味水果，目前來看是沒有
4. 香蕉，以及荔枝檸檬榴蓮等熱帶水果
9. 每日一個的感嘆號陷阱
10. 地鼠兄弟轉職了
11. 咖啡店
12. 占卜娘
13. 賣假貨的狐狸
14. 警犬兄弟
15. 神秘的貓去哪了
16. 迷路小貓有人遇到嗎
17. 要畫臉的小貓
18. 變臉師
19. 夢番地系統
20. 西施惠弟弟的房產總公司，記錄別人家室內設計還送氣球吹泡泡等小玩具的
21. 特殊的樹樁，看出來有愛心和什麼別的圖案的
23. 環境等級，長出蘭鈴花
24. 霸王花...和家裡的小強
25. 聯機小遊戲系統，目前聯機互動很少
26. 河童一家，唱船歌
27. 房車系統
轉自NGA

你加我呀！

原來有咁多款

我有紅色仲有個紅啡色屏風 你要唔要來裝飾

想摸綠！！

隔離要咗啦 你尼

我得塊爛鬼紅格布

露下體既浴巾
H game

有牢籠 木桶 雜誌堆 茶機 多左 岩唔岩

可唔可以幫我訂埋想要紅同藍

唉

我拎紅紫綠比你摸, 幫你訂粉紅同藍

巴打可唔可以幫我訂個粉紅 上你島比錢

我島位摔角手聽日搬走
有冇人要收留佢？

Coffee shop係必要架囉

終於！

係咪想儲齊1234?

差綠色

好

見過有人屋企有出小強

梗要

你直接寄返粉紅同藍比我就得

我發現抖抖再刷係有用

岩岩又有個抖完即刻刷到

阿一bb

聽日開島 我嚟睇阿一

咁啲和服交比你喇

無啦啦就搞到成個連登非CD-rom
齊和服色

點抖抖

見過五星島有蘭鈴花應該無少到

我想開 switch 呀

呢個唔係影月咩

點會
CDROM摸唔到

無呀頂你

唔開 睇多幾日就執完

上面枝棒棒好長

其實你係邊到摸返黎

有冇人會每日開島一齊玩
留個名呀

唔好推喇

你等我5-10分鐘我依家係朋友個島去完之後來

有無人想要佢 佢聽日搬走

生面口叫人代訂個d 知唔知價嫁

仲有魚同昆蟲既size沒左

D花爛左會唔會重生?

我都想我島嗰隻然姐走

mo ah

有妹少星 有無人要黎？

有冇人有習近平qr code啊 我想拜祭下佢

絲打 你岩岩條金剛棒 好撚長

下次加密5次啦

淋水會重生

有

你要咩色送比你

宜家有冇南半球既巴絲比我入去釣下鱘？

上面好多棒

yau

牢籠 雜誌堆 茶機 都ok

想要紅色 你有咩想要

有人有依張凳嗎？想借摸放起街機度

想要 獎盃櫃 同 狸貓擺飾
鐵盔甲 DIY作業台 櫻桃燈 綠色落葉 賞花提燈 櫻花花堆 假山道具
以上你有冇興趣?

想摸下餐廳野

見到人地燒機票提醒咗我聽日要佛系刷島

唔係第二次道歉聲明要比動物

我得紅，粉紅，橘
巴打係咪只可以寄2個？
可否要藍及紫？
你有咩想要嗎

2600 0393 4049

大家有冇鼠類動物可以接走

你又齊熊？

今晚唔9fing?

唔齊 但算多

點解邀請極佢都拒絕既
已經買左地 不過今日有新人黎 關唔關事?
聽日佢仲係唔係到嫁 覺得佢好可愛

原來有咁多

set 個止蝕位 我平時3張就停

上次1張就中 qq鹿 即請

傾多幾次計同佢玩遊戲？

隻熊貓黑白色呢

明K巴係咪要代工艙？

11點喇 就訓
你條撚樣聽日又射?

random 刷耐d對話

你要？

飛緊

我閂場寄

我都有啲 你要我都可以寄

要摸妹嘅add 呢個id 呀

辛苦晒巴打開島

唔射啦

你有? 要阿

我都係今朝一張中咗麗婷，見冷門冇人用就邀咗佢

趕功課

唔該你 你得話我知

added t字頭

3張有無咁好彩
想要隻正正常常既都10張左右

不安

多謝大佬

冇野想要翻去寄比你

有冇人開左島

一直都想要阿波羅/Raymond/阿一
刷左差唔多80張機票...放棄左仙仙、牛奶糖、阿誠、茉莉
跟住見到上個post 豆腐絲嘅後悔我就知冇得簡咁多
決定左只要下隻係順眼就即要（順便換套綠色衫）
就即刻遇到佢

開左

Deadline fighter

好人快拜

係1張 聽日黎搵我隻音音

極危險

係啊係啊 載人艙 你方唔方便開島？
唔方便可能要遲啲先哈哈

挖到了
陷阱種子！

45 2個account

有冇人有生果箱可以摸吓？
我有啲熊熊同埋可以幫整星星系列

好彩我一早趕走左阿保
Blacklist

小潤鐘意睇電視個背脊

好人絲

我得綠紫啱唔啱?

我係 屌最衰都係動森 應該之後會少fing

你抖抖再刷

隻嘢好嘔心

我都要努力趕佢走
你點趕走佢架

收信

嘩屌你 小潤呀

呀！！！

開咗啦你過黎吖

回咗信

中咁狠蛛到捉緊野

摸唔摸野

豸苗 巴係度嗎
係咪要代工太空艙

我成日係出海口釣到

冇動森佢都係DEADLINE FIGHTER

土地問題 純粹想集郵
無位放出嚟了

金盔甲仲有無？
我有：
鳥巢屋
桃子椅
洋風墓碑
貝殼拱門

已full
有冇好心人可以代買一張

依加開機摸

今晚刷下哩數先 見到你地咁
要好好準備

仲未放

好靚想要2隻

細聲啲好冇

又爆

又話做功課

盲腸

仲要唔加密

我都想摸呀

我有紫色

仲要加埋咸濕添

你係咪好憎佢

屌我之後幾日都冇得刷好chur

DIN

摸埋就閂機

係時候上黎捕下妹豬

我打算200張up再起行

我寄咗俾你了，你寄返錢比我就得

半日姐都係
星期五我又唔知準唔準時到放

5498 9565 8291

你刷成點

可以寄比人 寄過了

收信未啊

唔可以原諒

好呀!!!!!

教咗一個新口頭禪就會個個跟住講
好chill my dude...

抖下 換件衫再刷！

捉緊野

200
四十萬喎

有妹好多星 開到十二點 留tc

好靚呀

呢個對話我島隻風杰同蓬蓬都出現過風杰想摸蓬蓬6舊腹肌笑到我

唔要 紫色諗起小睫

WFH, 但忙到根本打唔到機

咁大筆數你咁放心
我依家即寄比你

重新出發

200要刷乜嘢

咁都賴

得番5張機票希望下次會更好

上兩隻都係正常樣 非螢光色 種族ok就收留咗
5張內搞掂

game錢咋嘛

加左 k字頭島

Highway 係咩花名嚟 ho q

有冇新手互摸㗎

我島有流星雨

收左我禮物未

加咗 CE字頭卡比

慣左呀 屌

仲要心諗好彩無摸 我無六舊腹肌

換衫

小潤
我依家好似有24萬

Nintendo 太信任玩家

我想去

好mean

咪係囉 唔夠用咪星期日ALLIN

依家定啱啱

係

咁我去你島

你出去刷 留我係島就得

點解你地好似咁易刷
我就成日遇到釣皇帶魚 捉蜘蛛蜈蚣呢d

啱啱開機收到咁靜靜雞都有既

寄左好耐

我要刷動物

夜更撚上水

玉蘭

8125-3281-1051 h字頭

多謝

我都係啱啱先熄電腦
忍咗成日

3101-8049-5629
想摸妹求加thx

唉我隻元祖袋鼠走咗
之後唔得閒出外島搵居民
今日塊地就賣咗俾柴姐

做咩慘到咁

收到謝謝你我用緊

想睇星！
thank you

反正我班撚屌都唔走

我真心咁覺得

地燈可唔可以改造

有淺藍地燈可以寄俾你

仲掙你22000要聽日先可以寄呀
但我未收到 係咪要啲時間嫁

快d刷到la，眼訓了

收手喇施主

5498 9565 8291 w字頭

好呀新手上路中

唔得，但有好多種色

刷埋依十幾張

繼續

滿左

我有綠紫，咩顏色都可以隨意寄比我

你講完，我想買多d放島了

得

無做過啲乜
隨緣隨機就中左

跟你一世開島俾我摸野未

小睫幫我改嘅花名

thx

即到

求一張雷姆海報 可以交換小潤

趕野聽日開會要傾
要齊料先開到會

點解要咁做 避邪？

不能接受

1826 2961 4986 THX

啱啱重新開機收到啦
唔該

有無綠色和服架

我希望聽日佢就走

你要加油

線上賭場

24小時開門
扮下工都好正常

我係咖喱

叫醒佢條臭西！

入左先喇

頂

痴線 我笑到癲左

我有白色餐牌同埋紅色吧檯？巴你想要咩風格先

Same

屌

豆腐而家刷成點追唔切post

重刷緊 已經停唔到

好想搵人mon佢成日
大概係
9:00~10:00 聞花
10:00~11:00 淋花
11:00~12:00 訓覺
12:00~13:00 做體操
14:00~15:00 睇窗口外面
.
.
.

我追post都睇緊賭仔

有冇人搞個場玩下
想派下錢

我有紅,粉紅,橘
你有咩色？交換摸？

就黎70張

橙我都準備刷了

叫撚醒左佢
問我咩事
我同佢講 沒有事！

你先係痴漢

啱啱心諗做咩個火著但無動物

我諗住刷40張
中間都冇滿意就要最後嗰個
唔係小睫就得

有無妹場俾我尼個cdrom入下
依家先返到屋企

我渣住個營地組件冇起
唔想刷

而家我個隻 又噴花又聞花

好似話人人睇個輪盤唔同

我都想整賭場

真正輸到得返條底褲

只係記得加左你唔係好記得島名
俾個島名來

小睫都好過啲奇怪鱷魚

加左餐廳台岩？

我都想要妹

終於到我
有妹同偏稀疏流星雨，有意可留FC~

巴打，我想要紅色地燈
有白，紫，藍，淺藍，但冇現貨要寄

試咗，係2部機睇嘅輪盤都唔同
玩唔到賭場

自由西估你唔島

屌 我又整緊喎
諗住聽日開檔

比人摸妹個陣佢比我

如果輪盤人人睇一樣就好玩, 你做莊

想摸妹

咁撚好

咁我落樓下買箱花生先

偷懶

咁樣整唔整到佢走

佢1-8, 晤係6

好撚好笑

我個島好多星但無妹

西施惠的一天
8:00~9:00 飲茶
9:00~10:00 聞花
10:00~11:00 淋花
11:00~12:00 訓覺
12:00~13:00 做體操
14:00~15:00 再訓覺
15:00~16:00 睇書
16:00~17:00 同狸克吹水
17:00~18:00 睇窗口外面
18:00~19:00 再訓覺
.
.
.

彭澎好好架喎

搵左幾秒

收到嗰啲add 曬啦喎 我係kk icon

好綠

實Q黎 日日得個坐字
之後話今天沒什麼特別

有冇巴打有公園果種木既長椅摸
我見過但唔知真正既名

原來小㫸英文名係 diva bitchy

仲有樹留比佢咁好

無問題呀 [sosa都係賭大細同點數者

2600 0393 4049 我拎紅色俾你？

Added, E字頭

保護色

笑死

20:00~20:01玩家唔小心坐左上張櫈，被迫應酬

對眼大到

淨係識問我拎錢

黎坐下

求摸

家姐呢

活動空間得番兩格

你個島好亂，執執佢啦

好煩呀

Added，E字頭，廚房/廁所野都得呀，唔該晒！

聽日有可能會刷新個位置？

淨係識話我啲野周街擺

豐年

我曾經有 幾Q

鱷魚家族

黎緊 唔該哂

唔了

有冇花王要換花
有藍色三色堇(外島挖,可溝紫色)x8 想換橙風信子/紫菊花/橙粉鬱金香
紫色三色堇x1, 想換綠菊/紫風信子

去完人地度睇流星
返到屋企先知 自己都有流星

佢而家扮緊掃塵
打極都係同一個位

比王子啦 佢話鐘意羊 好似係

又中。。。你好黑

有島民投訴你個島人氣好低唔受歡迎

咁我可以寄一個俾你自己改

多咗桃子驚嚇箱diy 有無人想要

狸貓擺飾 石桌 桃子驚嚇箱

好似diy黎

大家有無DIY卡多來交換
我有
黃金燭台
黃金牆
自然風花椅
竹廣播喇叭
圓木桌
流水素麵
竹製驚嚇箱x2
倒掛乾花
蘋果帽x2
竹筍燈
手押式汲水器
木製矮桌
櫻花鐘
櫻花石水盆

想換貝殼DIY系列/鐵鑄枱椅/花園長椅~

想要

免費 公海 適合超新手拎野場

衫褲鞋飾物 駱駝賣嘅牆紙 地板 地毯 釣魚大賽獎品 復活節diy 任意拎

幫手清下我倉 唔該曬

我沖緊涼見唔到message 你地自出自入啦

絲打你同我之前係frd喇~

賭場係咁運作

羊羊！！！！係咪召喚我

營地ok?

開個島黎比我釣得唔得

有無嘢摸/換

衝入來善巴島未

你想唔想摸熊貓

冇營地啦

係咪有人唔要羊？

寄左紅橘俾你
如果可以既話，求其寄2隻我冇既色俾我

我自己都唔記得

話說 點解唔見芝牛巴既

有貝殼床，想換櫻花石水盆

花可以點換

好歡樂既賭場

各位巴絲唔使同我In game講野 我睇唔到的

佢忙住做佢自己野
比啲時間佢

我有喇 你Fc?

我收手啦

想黎啊

明明幾得意

邊個請淋花我好低人工架咋 3朵異色花

同娃娃做fd

鏟走自己既帶係身->去人地個島->加bf->種落人地到->鏟走人地d花

用左幾多

點數培率有排計

唔係加咗fc喇咩？

70幾張

好啦
平時都見佢係到

太多人

熊仔成日令我諗起健太

蘿蔔逃生門 $459
要嘅話就入嚟啦 有興趣就擺低手信

我喺要入電池嘅健太

屌 又封漏島 鳩完未

呢隻都好可愛呀

第9位

有冇大佬可以施捨紅色風信子種子x5比我

唔該你

同娃娃好似樣

可愛

輕推

我都係呢隻野

終於唔喺啲奇行種

寄咗白同紫

我以為要寄俾人添

我知 唔洗換啦

咁貴無人請啦

都幾可愛

留FC 我add你地

我會準備40萬以上先搵小潤

今日會計屍個島都冇唔見野

算喺咁了

有啲嘢多咗：

坐浴涌 刨冰機 果汁機 微波爐 電飯鍋 烤多士機
占卜組合 作業文具 水彩用具 圓框眼鏡&白口罩 登山車

有冇人攞啲我冇嘅嘢同我換下

一齊整走佢

居然俾我刷到原生狼蛛島要發達啦

冇架啦 應該得會計絲請得起

可能唔夠

SW-1700-9393-1138 求摸妹妹

我都覺得佢好好
又唔捨得送佢走

想要黃金燭台同牆
不過我得 金盔甲，嵌木牆，桃子驚嚇箱，竹筍燈，竹球，竹林牆，石桌，櫻桃燈，自然風花園桌，流水素麵，黃色落葉
仲有個哩數換多左既圓木欄柵
有無岩？

王子你斷左線呀
係咪無熄睡眠呀

我種到紫色了要唔要交你果棵比我發大佢

有妹
流星無定時

可以摸下22萬和服架就好
冇都得！
要帶跳桿
0B669

屌 封少左兩個位 比人出到去
講唔切唔好出去就沖曬出黎......

唔黎玩啦 差唔多訓了下次再來

我封唔切

想望下

唔會掛

我今日免費派左好多異色花比人, 你下次入黎比我淋

1朵變2朵 2朵變4朵 4朵變8朵 8朵之後就上市 上市之後就集資

太柒+成地野要封住先

痴撚線

想望下點樣封漏左

我入你島 但我比你淋？

好

幾得意呀

欄杆有空位

打錯字, 你幫我淋花

GOODNIGHT

個島歌係咪逆轉系列大將軍個bgm定我認錯有少少似

要唔要交比風信子專家種

但佢都話好，你可以照淋佢

召喚明k
幫我整金屎塔

係原生狼蛛島見到佢得番4張機票 唔知停唔停手好

新密碼

啱啱執左欄杆外牆紙個個 可唔可以還翻個個諗住比frd的

正常樣...要知足

有無人要寄養紫色風信子

9fing

可以

sor，唸住出去望下，無拎到野

有無覺得你無改錯名

係柯南bin 嚟

Me

佢好Q 我都有隻

會開中間? 睇唔到開6定7

1022 4554 7339 K字頭

唔緊要但有個拎左野希望會歸還

寄養即係點？
有興趣

以莊為準

想睇星

Thanks!!

oh 我都知尼首 認錯了
sor 柒曬
寄緊嘢俾你

FWJB3
無差別開島 自便 唔好亂拎嘢破壞
流星群之夜 有妹妹 有駱駝
動物仔冰莎自然搬走 大家可以去傾計領養佢

有心就施捨啲波斯菊畀我就夠

既然係咁邀咗先, 得番4張機票好驚更獵奇

開到1點

你有冇乖乖地分開佢呀

好吸引隻企鵝

我有一棵, 你比多棵我一齊培植 我仲有兩棵鈴蘭, 生多左可以大家分左佢

我都有 celia

幾時先釣到條吞拿魚

冰莎都放

求異色花 低價花王係到

冰莎屋企好撚靚的

其實我地呢到都係無條件幫人
益下巴絲打
呢到唔係咁岩你

利申:大愛撚

好感動刷到阿波羅

Added.大家來吧 開左朋友島
小波話睇你唔島

係四子個島度, 我風信子同你圖中分到一樣

呢隻我都有 好斯文
巴斯光年色

我1棵自己種住先
個紫色風信子燈要5棵 搞埋都要10日
到時應該會有2棵

有冇流星場

我有2棵鈴蘭花, 加速

可唔可以圓木欄+桃驚嚇箱留FC

仲有樣都好奇

今晚冇雲可能有星 觀察下先

綠菊換紫風信子

真 見到都冇咩興趣 唔係有冇貨問題

想要！

唔係個燈要5棵摘落黎既整
我keep住摘佢生唔到

弱智都識打機

好複雜
睇到頭都大埋

你應該種多d先一次過拎佢落黎

我feel到有刺

有妹有偏稀疏流星雨，同有龍克斯，有意可留FC

屌你老母你都on撚9

小睫夠奇型怪狀中幅射啦

好撚小學雞

動物無端端提到流星 係咪大機啲

佢接受唔到竟然有無條件幫人呢個觀念

分身整緊個果園

芝牛一嚟就大爆粗

有道理 我忍下手
等量產到先整應該快好多
我地合作啦
btw 你仲有冇紫色三色堇 我得1棵都生唔到

多謝你嘅大愛

弱智仔真係有得睇

thanks sis!

斷埋

唔save重開咁刷？

我無養開三色堇, 菊花就有幾棵紫
鬱金香橙粉黑有大量但無紫色

上幾個post 有人搞運動會

我搞既監獄

嚇親我

定下左我個島嘅目標 我要整紫色花花園
唔知要幾耐先搞得掂

點解我唔係好睇得明俾多x粒就得係咩意思

入手pro con 唔講咁多 pro con好波

鬱金香我有紫，遲啲可派

邊個

四葉

求2棵

炸島定我斷

姐係代工費/手續費？

我有兩棵喎

Pro con 真係冇得頂

大愛唔代表博愛呀柒頭

唔駛上堂咩王子

好像在忙....BOOM

同感
而且我一早買左
唔洗依家搶

我係大愛撚
有啲巴打就負責鬧啲無大愛既撚
你就係被鬧果條撚

暫時得5朵要等多等
我未有鈴蘭無得加速

Sorry我炸左島

頭先add左我個d又未黎既而加再開朋友場
歡迎大家帶廚房傢俬同埋得意野黎互摸

紫色有排種 最易係菊花

Pro con打手全面進場

你不如走啦

唉屌 我唔撚記得分翻開溝出黎嘅紅銀蓮出黎....

我啲紫銀蓮

開返

條傻鳩想收代工費
仲諗住大咬到要大
唔講以為全連登得佢有火箭DIY

No problem la

今日唔洗

姐係話
條友代工要收代工費
揼幾下就收星碎收金礦 食撚懵咗

出現了

慢慢, 到時用紫風信子換

我菊花都有紫
不過係白+白溝出黎冇生育能力的
依家重種緊
咁點呀 我挖紫風信子比你?

攤落床但無咁早訓著

應該叫手續費？因為本身少星少金，所以先收。

我可摸以剩係提供鈴蘭比你
等你無限加速然後分少少比我

有鑄鐵木椅同鑄鐵木時鐘 想換乾花

仲要唔係佢人手揼

我想問下我寄野俾人但選擇收件人嗰度剩係得同機另一角色可以寄 無Fd List啲人揀..請問點解?

加咗 求睇星

想要 ok?

我知 所以呢個係大目標我想齊曬6隻有紫色嘅花

我開島, 我d紫菊花人地外島送比我, 所以生到綠菊

入嚟未

藍銀蓮溝唔到紫咩?

我地呢度得窮撚
搵食建議你去Facebook
果邊啲人好有米

可唔可以一齊

我係你就潛水啦
仲衝出嚟

我黎？順便摸埋妹

冇生育能力

我差銀蓮就齊

你啲DIY都幾撚罕見
好似無乜人有

procon 唔係唔買吓嘛

我黎比野你然後讓位啦

我試一日兩鈴蘭兩紫風信睇下生唔生先

我岀10金求代整

你去交易post啦 呢到唔興收人手續費的

不了
有災情 會飄移

原來紫色咁有用 我有幾十朵

好用過ps4 手制
真心
又實正

要外島帶返嚟先得
自己配種要粉紅溝藍出配種紅
配種紅溝配種紅先會出紫

好稀疏

學左了sor

我加咗你
你IN GAME咩名

減肥但諗起你地啲辣雞面

溝花界大戶

食芝士撈麵

食蕉就有我份

唉我頂爛市啦
可以代工月亮/金盔甲/星星牆
材料自備
收多一粒蘋果做代工費

你到底幾鐘意食

想放棄炒蘿蔔全職種花
咁就多咗一大片空地又可以種花了

搞手只求打個和

想收手續費
笑容一個

你咁樣人地好難搵食

想要隻企鵝

呢個ok

溝女咩

其實個驚應該要有儲物箱呢樣野

...
見到花海好治癒

我nice過你囉
我今日好似未寄野比你

應該會爆哂cd rom

儲物箱有 不過唔俾你放蘿蔔

2911 3834 4994，求加

開分身係唯一選擇

以前係咪用黎溝收銀學生妹

代工火箭 新月椅 太空人 太空船 月球車 飛碟
幫我淋花就可

陳年溝女手法

你今日唔見左人

我自願性淋花得唔得 鐘意淋花

你唔好咁啦 佢接受唔到

咁仲唔快啲寄

我今日都冇寄野
返工太攰無乜點玩

呢兩個禮拜都入咗百幾萬貨
好阻掟

貴成舊水 點買得落

唉個個都中過異色花島

想問下係咪異色花島嘅花 全部都有生育能力？

百幾萬要幾大撻地？

joy con 飄移左，Pro會唔會

我無中過
只係中過一次竹島

會 已經有2位巴絲中伏 唔好信d打手

咩叫飄移？ 唔明

用家問題

係 我亂咁放埋一齊 第日多咗幾朵

效果超群
平時要左溝右溝先出到嘅紫色
外島藍已經解決晒

咁好生養？
生翻異色？

即刻想再食多個
心癮又起

未飄
利申 比打手燒 買咗一個禮拜

咩叫飄

仆街海鷗

我風信子藍藍出紫

係 9擺埋一齊生咗紫三色堇

老老豆豆 其實我新買有飄
要禁reset

...喂也 你地個個都中個異色島

呢加仲有冇人有妹場

個市已經爛左

我覺得pro con 真係好用
前提你要外接mon
唔係咁細個mon 好難用咁大個制

呢度滿晒

紫色出返紫色 紅黃岀返紅黃

無郁佢，但gm入面個人會自己郁左
搞到好難捉狼蛛

你同對方無見過面就寄唔到

好撚葡萄牙

長期電視玩 唔駛比兩老睇Tvb

出去之前記得同佢拍手拍到佢面紅先出發

咁唔洗整其他野了
洗唔洗得哂 賺埋咁多錢

外島花係三色堇 唔鐘意 有冇人換

有。。。我第7 8隻都有輕刷
之前都有去外島刷狼G

個人仔會自己郁 可能你明明係花邊停咗但佢踩咗入花到咁

冇用架屌 次次都係比垃圾普通島我

哦明白
個制買左一年
無呢個情況
會唔會有人買左水貨/假貨咋

見啲人有星型/貓型捕蟲網 有冇人知點整？

我有 我就黎拍埋佢塊面佢都唔肯帶我去

還完樓錢無晒啦 仲未執島搬嘢起斜坡同橋

joy con 都有呢個問題

上次我開場
又係用呢個網
有人排完比code 其他人一齊入
好仆街

我兩隻都瓢 嬲嬲地係直銷訂多兩對joycon 再搭隻provo

佢上次出大魚島俾我

TT撚黎！（好似係）
開咗高級店

但我果次開又冇事

即刻閂埸 可以edit code

我唔信咁邪 我啲朋友全部頭幾日玩都去過

我覺得我是零

佢咁樣係咪嬲咗

啲鹿係唔係特別有錢特別chill

點先開到高級店？

升級商店可以買到（基本都係TT左先有升級商店

整我就唔知印象中唔係diy？

刷多幾次
我都係刷動物順便

1001挑戰又黎啦！

搶1000

今次入幾多錢貨好？

又冇人講野！冇膽！